打飛機射唔出😔😔😔

揀定棺材

幫人打咪射得出囉

反正都冇用，捐出黎比人研究下點解射唔出

一路幫人含再打會快啲

廢了

我幫你打呀bb

今日打左2次

廢j

虧

malfunction
換過條

渣ga